過去五年的通貨膨脹

2014年
佔路令人震驚，
勇武衝擊會被割席，
一出催淚彈已經好大反應

2019年
佔路變成最低消費，
催淚彈已經無人care放左幾多粒
勇武獲得泛民及普通市民認同

幾時會有新詞型容升級既暴徙

btw
【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

而家要開真槍/出老解先知驚

2019年

多左萬幾二萬個朱經緯
多左萬幾二萬個梁天琦